viutv可以點樣食住個勢完完全過哂cctvb?

我諗呢幾個月係viutv個勢最好既時候
由暖男 男排開始已經多左好多人睇 造星當然係一時熱話 今晚叱吒mirror仲開始有個小小收成期 連評判導師都拎埋叱吒獎

先不論cctvb而家d劇有幾廢 佢地有班長期觀眾都係不爭事實 而家最緊要再令多d不定期睇電視既人會長期追viutv既節目 而viutv一個好大弊病就係d節目成日轉黎轉去 就算而家氣勢大好佢地係可以轉個頭出返d尻野跟住又無左人討論 所以想集思廣益下viutv可以點做再拎多d人氣 個人有少少建議:

1.搞d播放壽命長既綜藝show/遊戲節目
見viutv都係綜藝較多 其實拎台灣同韓國做參考 其實佢地都有好多長年既綜藝 可以試下玩d香港實景遊戲節目 整個港版rm 新西遊記都幾正邀請多d歌手演員參與做宣傳

2. 拍劇同netflix合作
其實而家netflix咁多人睇 有無可能做到合拍 就算只係好似之前反黑咁係netflix度播 效果已經爭好遠 甚至增加海外fans都好

3. 邀請多d kol youtubers 大學生做節目
無論做清談節目定遊戲show 要打入年青人市場就要同佢地多合作 可參考台灣綜藝都係搵好多素人上節目

4. 開熱門節目youtube channel
唔使全部節目開 開較熱門或長期播放既節目就得 見台灣綜藝都好多類似platform 可以係上邊足本重溫同放節目花絮 忠實fans追之餘又增加被spread既機會

5. 多d花絮 花邊節目
以造星為例 咁既大熱節目其實可以weekend專播佢地既花邊 練習 生活片 甚至可以整d聖誕晚會 年度畢業會 (大陸節目好興) 唔好放過任何一個機會延續討論

諗住咁多先 個人最鍾意mike導隊crew d痴線野 希望viutv快d打敗cctvb 你睇龜頭bob上星期造星決賽係king jer既fb留言 佢都預定後路架啦想食兩家茶禮 遲d有機會搵佢撼下強尼都幾過癮

繼續屌多啲mirror 姜濤

5
垃圾viu 捉到鹿都唔識脫角

其實綜藝viu有呀 但老實最近膠戰 真係麻麻地

而家咁樣轉晒兩套韓劇真係好撚趕客

希望可以搵鄭中基開拍美女廚房2

係3

認真 想睇

夫妻的世界根本唔啱睇開viutv啲人既口味
如實陳述都話查案可以追下

Viu應該拍下類似愛回家咁嘅劇
大把人慣性睇

叫佢830同930都播港劇
同埋出多d偶像劇啦
星期六日既時間先播韓日劇會好d

老實講遊戲無聊唔緊要 最緊要班人好笑 果幾個唔算放又唔係好笑 呢d on9 game 最緊要有一兩個識控制節目節奏既主持人 老實講可以試下幾時搵到森美 bob呢d夠尻又控到場就得

一係就d遊戲夠大型 香港實景做任務 解謎 甚或叫d藝人嘗試一日職業都唔錯

我成日叫我爸唔好睇tvb
但播排球之前
我爸話 撳過去無嘢睇
我又駁唔到 黃金時段有時播韓劇
真係 佢哋唔啱睇

其實係要跟TVB拍下D港豬劇，下下咁高質...即係咁，要你餐餐食和牛刺身都死啦，得閒都要食下D下欄野既

jeffery 依啲唔係唔好
佢夠靚仔
擺落膠戰 又唔夠放
個定位好似唔知點咁

仲要無埋造星，之前係直落成晚睇viu 嫁麻， 依家變左無野睇

呢個膠戰我開左十幾秒就熄左 真心麻麻

但viu 其他節目幾好

醉中2 睇排球

膠戰好好笑喎好鍾意呀正

唔好再播韓劇就已經夠

Errorrrrrrrrr

無錯 如果唔夠鐘 可以試下一個鐘重點綜藝+一個鐘自家劇或者買港台d野 甚或比錢youtubers 電影公司做節目 最緊要宣傳自家野夠港味會好d

開節目俾7cfu up一粒鐘

只要重整返個收視統計方法就得

咪撚再用嗰1000個盒計全港收視

覺得其實係衰在未打響到viu d人嘅朵

按上咗年紀嘅人嚟講會覺得奀星台咁
真係要開返多啲劇 谷谷佢哋啲定位

拍唔切

拍得快咪又變tvb啲垃圾

ViuTV 個強項我覺得係綜藝
爭啲氣啦

其實唔夠資源拍咁多塞曬成年質量兼顧好難
2020年已經算拍多咗好多，

嗰陣我開綠豆俾我爸睇

諗住有林保怡依啲撐場可以吸引到佢
點知佢都係話頂唔順個節奏

係架 而家轉台都要等到成10點半先有野睇
viutv要習慣製作多d一個鐘既綜藝黎分配個黃金時間表 就算資源不足都要諗下辦法 無理由浪費air time係度播韓劇

好簡單
唔用500收視機頂盒計CCTVB收視
CCTVB收視水份就會現形

而家係500戶代表緊750萬香港人
你仲信CCTVB日撚日拎黎打飛機既果十幾點假收視?

今年已經好好

阿正好好笑
唔要Jeffery擺error入去就好

除咗第一集 其他都笑到pk

我都係講緊jeffery呀 個定位錯晒
擺錯人

收視另一件事
viutv而家個節目製作strategy仲有好大改善空間

呀正carry

viutv 係有限budget , 集中火力谷一段時間其實無錯
分散左火力你就唔夠打架啦
2020 呢場贏得靚

係，2020年之前d劇全部都係外包製作
但係2020年突然播到4套原創劇

其實播韓劇無問題 之前德魯納,金師傅2都好睇

唔掂啦 搵193頂佢好萬倍

而家我老母一日只係睇1~2個鐘CCTVB
其他時間都係睇YOUTUBE
有時中午睇31定32台轉播央視d大陸劇既時間仲長撚過CCTVB

基本上老果一輩香撚左
CCTVB就玩撚完

其實我覺得膠戰好啱做常規綜藝
一星期一集 做一個鐘 請下嘉賓上黎玩

g 持

基動電視台講咗短期內唔拍
因為本身想揾個監製過咗身

講真，我有時轉台見到播韓劇我自己都轉返走

完全冇興趣睇韓劇

播下啲自家實況劇，自家製劇集，綜藝節目 我就會長開

同多啲唔同嘅歌手演員合作
唔好好似cctvb咁死捧自己人

死捧自己人=仆硬街

拍BL
搵error拍綜藝

其實都係外判
不過做左個片頭寫原創姐

好好笑喎
阿正真係好痴線，連jeffery都有驚喜唔係淨sell靚仔
俾多次機會佢睇多集

同意

真心韓劇完全反胃

宜家淨係等星期日睇小新

Bob 狗也不屌

睇番數據呢兩年viu係升左好多 但tvb冇乜跌太多 證明睇tvb班廢老忠粉係唔會轉台 相反viu不斷吸到後生仔睇番電視 所以要做既唔係諗點搶收視 反正班死廢老出左去飲茶賭馬食煙屋企都係會開住電視係繼續吸新客同make noise 依家都慢慢有成績 繼續加油

呢個idea唔錯

笑到pk喎

正喎

有次阿dee過膠張紙我仲係有時係條街諗起會笑出嚟

拍mirror go版rm

拎奧運轉播權

想睇Shirley sham煮嘢食

唔好再搞全民造星 真心

3 我覺得可以唔使住 viu嘅年青人市場應該都夠

應該要諗啲方法令到 中年嗰班都開始由唔睇電視變再睇viu TV 繼而影響到睇tvb嘅人都轉去睇viu TV

最長壽係咪空肚講宵夜

又可以用全民造星啲人

想睇

其實有mirror又有error16個後生仔夠拍好多青春劇啦

頭先仲打少左d建議 主要以參考台韓呢2個較多綜藝節目既地方作參考

6.搞多d專門類既比賽
大陸搞呢d其實都有好多唔同類型 有rap既比賽 有街舞 有偶像育成 好聲音 蒙面呢d gimmick野 又或者同歌手合作既音樂比賽 韓國之前仲紅左個演歌既比賽 咩類型都試下搞是但hit中一個紅左又可以好似造星咁每年搞一次

7. 知識性節目
淨係遠古既百萬富翁 冷知識節目其實都足夠有趣 如果可以整到d有娛樂元素既都幾好 講健康 文化 甚至文字史哲都幾吸引

8. 同網絡合作搞節目
其實一d紅既youtube channel 試當真 熊仔頭 有無可能邀請佢地上節目 甚至合作拍片 極大化網絡影響

個死因明明就係剩係外購劇 少本土劇 自己又唔拍
一點就明 做唔做到就唔知

熟女強人應該夠爛

我覺得可以試下播多啲波不過可能影響佢地內部安排

懷疑佢地幕後d人都想咁
但冇資源做

即刻開拍全民造星四

我意思係類似劉在石 姜虎東 台灣d 咩哥咩哥既人 基於香港其實人選不多 頂住先都可以啦

好好睇bo
追黎睇，好好笑

高質po 推

睇長遠啲班廢老冇幾多個十年命
以依家tvb個模式
好快捱唔住

學下日本整多啲綜藝
可以試下Quiz番組
之前晚吹清談類都幾好
買返嚟嗰套恐怖醫學9up下都幾吸引

Viutv特色係窮

夫妻的世界有咩問題？好好睇喎
Viu買得好岩喎

所以主打綜藝唔係一個問題 但可以再多元同更聰明

過多幾年紅色資本就會入主埋viu，你估走得甩咩。
做得幾耐得幾耐。

之前2個月由食完飯一路睇ViuTV睇到半夜12點
依家食完飯就走去玩電腦玩到D韓劇完哂播綜藝先開電視

娛樂風雲

阿Bob真係不了
搵Error做仲好啦，俾機會佢哋做多啲主持
利申Error打手

反而我幾鐘意佢地
d game睇得出幕後好認真準備，雖然有d game有冷場，但好多game都好有火花好笑
咪叫bob啦，好鬼憎佢成日懶搞笑，把聲又嘈。
同俾多d機會新人啦，睇tvb d 人睇到悶
睇viu就係鐘意佢試新野，搵返tvb d人過黎帶返tvb果套過去好悶姐

咪就係
膠戰都仲話有得笑吓
嗰套風水嘢真係唔知佢定位究竟係乜
惡搞加風水但又搞到不倫不類

爛中之爛
比TVB膠劇仲爛

其實造星 韓劇 綜藝都會好趕客
至少我同朋友個圈子都無人鐘意睇呢類
利申 無睇cctvb成十幾年

mirror唔得，太大偶像包袱
玩得唔放，無野睇，好悶
error仲好睇

Bob真係唔掂
實比人屌到仆街
你話Bob叔就話姐

7. 港台已經做緊

利申 夜晚多數睇港台

Jeffery轉Error 啦

真
第一集真係趕走咗好多人去瞓覺

原來係咁柒咗

你知唔知好多女女追膠戰就係因為有jeffery

Edan都無偶像包袱喎

頭嗰幾集可能悶啲 但第7第8集有error dee好好笑喎
整體嚟講都唔錯 搞笑有阿正，珈其 靚仔有Jeffrey edan
Hillary又幾可愛

edan係咁多個最識搞氣氛
有睇過mirror go其實唔係話差，但真係有d悶

唔好傻 一定搞

屌7cfu直頭做得枱柱
一姐地位
利申7cfu打手

jeffery其實好認真玩game 佢講野既自信串其他人，其實都幾搞笑
但Hillary 太少野講，真係感覺唔到佢既存在

隔一年半載先好再搞啦
太密冇咁多noise

爺爺成日嬲，分唔到佢係咪真心嬲

成日覺得佢係error 第5人
只可以話唔係嗰個鏡仔都咁有綜藝感

把鳩
造星+男排+暖男個勢咁好接住又無劇落
播韓劇

我都覺膠戰到睇到edan既綜藝能力又進步左。
綜藝唔易做，error一開始都悶，但之後睇得出佢地開始摸到條路，就好睇好多

Jeffery啲自信的確係隨便講句嘢都好笑
其實Jeffery edan都幾搞笑 頭先講漏咗
Hillary顧形象 唔夠搞笑係真嘅
不過有阿正完全唔顧形象都已經夠搞笑
留Hillary喺度都算有個靚女睇下

Pishhh!

直接搬愛回家個mode 搵班新人做膠劇 吵吵鬧鬧咁 唔使劇情 鳩下鳩下就掂

後生嗰批其實過哂檔
老嗰批點撬都唔會過檔

播韓劇真係好趕客！！

Error 話之後搞綜藝唔會再成日玩命
佢哋出年都有唔少show 大家可以支持下

香港最能體現到平行時空就係睇電視

bob 點上viu

唔好啦
我唔想見到佢呀
死返係tvb算啦

唔播韓劇已經搞掂

其實膠戰真係做到一個鐘
而家好多集都中間成part cut咗 根本半個鐘唔夠做
得viutv先會有半個鐘嘅遊戲節目
韓國好睇個啲綜藝直頭做個半鐘

咩show?
少留意，唔太知

咁先好笑

係搞就搞造女星啦，感覺viu宜家太多仔，出極都係得shirley

193直播話有類似error 自救tv嘅show

不過error自救tv反而我mama地
有d悶，唔太啱我口味
但有佢地都會睇下

同埋又要威，又要戴頭盔

viutv藍都幫

真喎 俾啲機會新人啦
成日睇森美龜頭Bob都悶啦
綜藝節目都係新起步啫

我都幾鍾意佢地個配搭
起碼岑珈其同阿正 Jeffery Edan都幾夾
另外兩個可能再搵下定位
但重點都係要長做先可以入屋
做一排就完 個熱度好快散

諗下點幫tvb
不如諗下點樣係viu變tvb之前
搭起一個屬於香港人嘅電視台

畀d掌聲嚟聽下先

膠戰可以列入恆常遊戲節目

拍bl劇

係，搵多d新人後生仔啦
多d新面孔先有新火花。
阿正真係好好笑，好鐘意睇佢

仲要有可以整sitcom
以前8點鐘食飯就被迫同屋企人睇愛回家，雖然tvb但不得不承認幾搞笑，放鬆到嗰一日嘅心情

雖然唔鐘意睇bl...
但其實有得諗，好似唔多呢d題材

推

要男排2 , VIUTV 請開拍

反而我藍絲老母話呢排睇多左viutv 同我講邊個鐘頭睇咩節目咁
Feel緊佢成功吸緊師奶

我轉睇ViuTV都成年，講真好難短期吸到好大批，特別係經cctvb長年洗腦個班.....
韓劇、日劇都係過氣多，仲要擺黃金時間
自家綜藝揾d名氣不足、質素一般、平平淡淡
自家劇係有 heart，成本所限，小品多、不過有時揾d好耐無出嘅演員，又好有新鮮感
Anyway，都見到慢慢進步中，但演員班底都係好弱.....呢d係個人感覺，不喜勿插。

無錢呀
超人個仔只肯用雞碎咁多錢去營運
佢只係當其中一項生意，唔肯瞓身咁點鬥 ?
TVB 係邵逸夫當年瞓身去搞出嚟
所以唯一可以打敗 TVB 嘅就只有肯瞓身嘅王維基
可惜無牌...
盲都睇得出 viutv 無心做

全民造星3 真係好多人睇

要拍啲光啲既劇撼8:30
9:30可以拍返啲暗啲
娛樂節目要出下外境

真

Manson同Zeno拍套BL劇

呢啲要靠時間

強尼同花姐已經算多人識左

好似話想搞造星4
不如搞下超級巨聲呢類純歌唱比賽
又係選秀節目 又無咁一式一樣

之前套娛樂風雲可以繼續做

港劇仲反胃

其實買下台劇日劇都得既啫見親都係泡菜真係想嘔

搵返班參加過造星嘅
開個好似以前模範棒棒堂或者黑澀會嗰啲綜藝
係小學回憶

Agger，不過間中有幾集係好撚好笑嘅，但average嚟講都係一般

最好係keep住有港劇
keep返日韓港係黃金時間其實ok
但而家斷左得返日韓就好尷
同埋啲日韓劇剪到1999咁真係好難追

多啲搵返mirror啲仔嚟拍啦
好難得追完男排之後
連屋企人都會讚「原來啲仔做戲都唔錯，起碼好過啲唔識做戲嘅港姐」
我自己都係睇完男排先識得多啲鏡仔

檢察官都好睇
本身我都好憎韓劇 反而係Viutv引導我去睇
同埋韓劇無可否認 啲題材有創新好多
貼近日本
但節奏好撚慢 又成鳩日愛情
佢拍多啲唔係愛情嘅會更好
啲愛情劇睇撚到厭
檢察官內戰好少愛情線

唔係潑你冷水
電視台最重要都係廣告同收視
綜藝贏曬都冇用
反而個班反tvb廣告班團隊就真係最幫到手

推到viu 員工見倒！

真心 檢察官係高質
我冇追開韓劇，係睇viu先睇到呢套
但剪到1999咁
最後我都係上網自己煲返

檢察官應該冇cut?
其實我睇韓劇當初係想支持本地配音
叫Viutv買多啲動畫好過啦屌
如實陳述啱啱嗰集都高質
以前我都好憎韓劇 睇完Viutv先知自己好撚on9
希望大家唔好對韓劇有偏見

但其實會唔會只係韓劇hit唔中連登嘅年齡層呢

師奶追韓劇嘅熱情絕對超越想像，其實就viu嘅角度一樣係搶緊tvb客，等佢哋睇慣viu喇，再放自製節目留住觀眾

要知道主力目標一定唔係我哋，年輕啲嘅大部分時間都放喺網上，我自己睇排球同造星都係一路上網一路睇viutv直播
反而坐喺電視機前嘅，影響收視率嘅係上一輩

基本上除左播韓劇 卡通 其他時間一定開住99台
有冇人同我一樣

出多啲力谷20:30-22:30依段
之前暖男爸爸同男排女將幾成功 宜家22:30打後已經有堆新綜藝食住個勢 反而唔夠多劇搶劇集時段觀眾

20:00唔使搶住 愛回家個固定觀眾群硬拼冇著數 太花資源
反而20:30-22:30 cctvb啲劇都廢 理應出盡力搶 唔好播韓劇 講真睇韓劇我上網睇都得喇 我放工番屋企想睇港劇

爭氣呀viu

花姐error遊

做返本地劇集先啦
暖男、男排都係本地劇集先睇
轉播韓劇趕客

其實觀眾群一早分開哂 大台從來向叱吒都唔係主流

有kol youtuber即刻唔睇

唔明點解唔食住個勢 搵造星3嘅人搞下綜藝

我老豆老媽都轉睇viu tv
佢哋識曬running man 啲人

承接

其實viutv而家都係主打真人show/綜藝 所以建議都係based on一d主打式既皇牌綜藝 黃金時間做一個鐘或者隔週做個半鐘至兩個鐘

9. 大型才藝節目
小型既可以搞殘酷一叮 將紅白送比你既魔術show 大型就以agt 因為有d表演未必岩造星 可能更易做到d合唱團 魔術表演 etc

10. 兩性關係/真人求愛節目
有無留意netflix top10非劇類好多時都係呢d節目 love is blind探討婚姻 too hot to handle 賣靚仔女 甚至整到個港版terrace house邀請d kol 素人比強尼 error去評都幾爽 以呢個方向搞一定更容易make noise 唔小心搵到d人簽黎用都去

11. 音樂類大型節目
聽聞下年會有自家製既頒獎典禮 呢個係好開始 以音樂方向繼續諗節目 年尾歌手對碰 或者做d發掘，製作音樂幕後人為主既節目 介紹之餘 比d幕後多個機會加入樂壇

12. 實驗計劃
成日話無劇播 有無可能搞d微電影計劃 鮮浪潮類型 同d youtuber 有志者合作 等人拍d小節目拎黎播半粒鐘

唔會架 對象根本完全唔同 廢老點會睇Viu

一句講晒 繼續拍港劇

Cut撚咗星期二就係唔科學再講

要有啲港劇先有共鳴話題
你上網上forum都想同聲同氣，睇劇都想有啲自家製

viutv都係藍架

重播全尼既空間大改造都正啦

覺得可以拍幫毒男改造嘅節目
教佢哋增強自信

毒男育成+求愛真人show
觀眾陪伴成長

其實抄下小薯茄d節目 好似問答比賽 搵d gag人去做 實掂

期待鄭中基拍error

然後步佳視後塵

幾時拍error遊3

轉做美男廚房叫哂星123啲囝上去玩

我老母本身睇開tvb宜家都好鍾意睇空肚講宵夜 佢話幾搞笑 反而其他嗰d佢就覺得麻麻

睇過viu d劇 真心覺得質素參差 有時真係唔入流 呢方面係致命傷

珍 宜家同屋企人食飯都唔知開咩台好 韓劇吸引唔到佢地

膠戰唔做一個鐘真係講唔過去
你拍到running man咁玩團戰我都收貨

其實佢哋行緊嗰個路線就係日本捧偶像路線，連啲綜藝節目都係嗰個類型，真係好吸引所以都估到佢哋慢慢會成為樂壇主流。

連登小眾叫過左tvb
幾百萬vs幾千人

覺得viutv可以同啲本地youtuber合作搞下節目

可以定期比造星啲人上去表演，keep住個人氣，總有啲滄海遺珠同想平反嘅人，咪比個機會大家

佢哋依家播平日韓劇，我差啲連今日叱吒都唔記得左睇

我睇好下一個討論度高既節目 會係口罩美女選舉
不過唔知幾時先真係黎料

Bob叔好呀

好睇喎，我幾鐘意
Jeffrey

幾好笑呀其實

有啲細位係冇左
但我想鬧個種1999係上一集少少又下一集大半咁
睇返原cut真係舒服好多，因為佢一集係原整地完到一件事嘅
不過香港air time又冇得播一粒鐘一集嘅…
我自己就鍾意睇原音多啲，就算追字幕好辛苦
同埋viu係得一啲啲配音ok

韓劇唔係得愛情/狗血劇嘅
唔好成日盲反泡菜啦兒登仔

整返個好似
日本人類觀察
忍笑節目
玩鳩啲名星 咩無啦啦化化下妝 跌落街

另外就係 黃金時段 8半9半 唔好播日韓劇
真係見到都唔想睇
認真會睇韓劇一係早過你睇翻版 一係就上網睇返
8半9半播韓劇冇吸引性之餘 唔會有共通語言親切感

其實拍劇好洗錢，就算膠如tvb一套20集既劇都要過2000萬，要拍夠哂可以填哂全年時代唔可行（如果有留意viu就知佢地冇拍過古裝劇就係成本問題（連cctvb而家都少））

d 廢老死哂就得了

其實播下日劇都正
個節奏明快啲
不過配音真係爭啲
希望viu改善下

下星期十半viu終於出手逼人睇電視啦

6.好難，香港始終地方細，加上香港教育制度下比較少人專門鑽研某類才藝，人材唔夠人哋多係事實。其實全民造星某程度上都反映咗呢個現實。

真人show好睇
早期有套慳啲啦honey幾好笑
全職媽媽放大假都ok
有個係家長同小朋友一齊參加常識問答比賽都好睇
最緊要係剪到一啲會引到人係fb不停share嘅片段出嚟
就自然會吸引到人入app睇全集
睇開就好自然會轉台過嚟追live
我自己當初都係咁轉台過嚟
慢慢就冇再睇tvb
已經幾年

唔好杯葛喱騷先

呢個真
有noise點都好過冇noise

將節目推前一個鍾，咪撚播韓劇， 好多節目都想睇，但太夜 搞到次次睇重播

播返港劇
不過都要資源
英文台播舊野都好唔爭氣
come on 買d blockbuster 返黎

你快D send email比viutv 城哥比個ceo你做

同 ViuTV 分開做生意
NowTV 同 Now E 又一齊爭生意

ViuTV 6 （96）應該轉做24小時播放節目
要首播Viu (）啲熱門外語動畫同劇集
唔一定要成套播晒，收視唔好嗰啲可以中途腰斬節目，迫觀眾繼續追就上返 重溫

ViuTV （99） 嘅科學知識類型節目太少
好心咪成日剩係識得播日本啲醫學節目
驚無資源自家製作本地節目嘅話，應該剪啲熱門Discovery節目去ViuTV （99） 做返配音播出街

諗起error遊2佢地fing曬啲筆直最後去柬埔寨做啲野勁鳩

熱門時間唔好播韓劇先啦不如
講真佢嘅觀眾要睇韓劇使唔使睇佢

播番啲自己野唔好咩 明明有mike組拍膠遊遊或者chill club組拍error自救TV依啲節目都好睇又多人討論

不過佢地好似少左人手見之前造星組晚晚剪到凌晨5點先放到工

五夜講場

其實韓劇係吸左好多中女師奶過黎
甚至之前德魯納個d都有後生

如果要睇港豬劇
咁d人都係睇tvb
宜家viu正正多個選擇

同埋始終viu得一條channel
唔似tvb可以分開81/82

屌
拿拿聲開套BL劇咪得囉
唔該其中個主角係顧定軒

唔好厚此薄彼
要罷tvb一定要罷埋viutv

應該係3月播呀

買外購劇仲有tvb好d
你睇吓有線同Viu買咗咩垃圾返嚟

佢老細係小小超 要贏tvb根本話咁易
水喉何止大一百倍
肯揼水就輕鬆搞掂

樓主pin呢個唔該
推呢個

依加我老母雖然唔追Viu tv啲劇
但日日開Viu個app睇韓劇都唔撚睇cctvb

真心膠戰可以繼續做落去
播番長啲時間足本版 唔好好似依家咁左cut右cut
好唔撚夠喉

可以一星期一集咁咪拍得冇咁辛苦

真要拍多啲港劇

唔好成日播韓劇就真 好重要
自己拍多啲劇 搵多啲KOL 拍
其實之前好多劇都好受後生歡迎
用TVB 之前啲舊將加啲新人去拍劇 吸tvb 啲老歡眾

不過最重要係 我地去facebook 派嬲既時候 建議埋啲廣告商係viutv 出廣告

如果viu再拍劇 唔該拍啲唔好咁用腦既劇先 做啲膠劇 做的廢老岩睇既劇

其實已經過左

定律：逢反必紅

拍error 廚房

勤力D拍劇

播韓劇OK
但可唔可以唔好連住兩個黃金時段都係韓劇

首先炒撚左占仔個柒頭皮

揾試當真拍港版 the office

轉親過去唔係韓劇就係新聞

膠戰搵error 主持，請嘉賓上去玩一個鐘導演mike 策劃應該幾好睇

Jeffrey好靚仔 J死我

香港版嘅friends
Edan 做Ross 做離婚撚
Jeffrey 蠢蠢地做Joey

拍本地c9廢佬劇先搶到cctvb堆人

可以試下令班馬華都轉睇viu

冇jeffery點會有Jeffery餵

唔好成日播完一堆hit既港劇再播韓劇

前排晚晚準時開電視睇
而家睇到11點先睇膠戰

3. 邀請多d kol youtubers 大學生做節目
無論做清談節目定遊戲show 要打入年青人市場就要同佢地多合作 可參考台灣綜藝都係搵好多素人上節目

趕客

error遊/自救唯一做得衰真係衰剪接好多item連5分鐘都冇 啱啱睇到興起就又轉咗去下一個 我寧願佢哋去少啲地方做任務 然後1-2個任務一集咁仲好

拍劇燒錢之餘
拍一套20集嘅劇都要幾個月
但viu而家個策略係日日播
唔駛一個月就播完
梗係冇貨啦
仲要而家武肺難開工

德魯納酒店好正

拍返套總裁愛情劇

3 咁同個d濕鳩後生仔傾下計有咩分別
寧願好似晚吹個d有專題性咁做
講下唔同職業

有唔少觀眾其實跟演員嚟睇，鍾意睇啲熟悉嘅面孔，tvb一日仲有堆啲人熟悉嘅偽人係到一日都係個大問題

咁可以播多啲自家綜藝既

過曬TVB LA

其實播返啲日台中和返會好啲 唔反對韓 但唔好狂播 連續兩個鐘頂唔順

Agger配音好屎

大叔的愛 真係嘔撚血

日劇呢啲啱啱好一個鐘一集既，viutv就剪開半個鐘半個鐘做兩集。

唔撚該viu既管理層睇到接受下意見 魯生我屌撚柒你咪搞搞震

餵埋同度埋比viutv
佢食唔食又另一件事

好難啦，CCTVB點會畀你用返個名
雖然Ronald係自己channel度話想拍
但万刀甲唔係太想咁
加上揾埋哥條柒友的話
邊個會睇

都係尻up下 睇下有無機會有人睇到會同d pa 幕後一齊brainstorm下

轉過頭比Tvb抄橋

開多個台播多啲自家嘢，有段時間播韓劇同on9卡通片真係唔多想睇

但好多後生仲睇tvb都係事實

主角係manson zeno anson lo就好了

無所謂既 咁tvb而家都出聲夢抄造星 自己做得好就得 係略嫌viutv而家唔夠識把握住個機會

連登要反Viutv

其實viu係東南亞地區只係僅次於netflix

搞個7cfu 做主角嘅節目

加埋Jeffery成個卡士無得輸

愛回家好睇咩？ 啲故事情節演技尷尬到我不敢直視

viu tv無自己嘅地方拍劇, 更加拍唔到古裝劇
唔似cctvb成個電視城比佢玩，雖然黎黎去去都係個幾個位，但相對制作上黎講會平同容易同快去多

所以唔可能期望佢好似cctvb咁長期有自己劇出街

真係唯有試多d 新野睇下咩受歡迎再做落去，
長期靠吹水節目，雖然慳錢慳力，但觀眾一定會留失

總之我要睇 Zeno, Manson, 193

直頭老土

搵 mirror + error 出嚟拍啲嘢都實有人睇 如果有啲一至五 sitcom 就正

VIUTV 依家個勢絕對可以屌打 TVB 上面泵多少少水請多啲人做節目啦

其實之前綠豆/ 三一如三都好好睇

其實同電影公司 製作公司合作做d小型劇都無所謂 係viutv獨家播就得 正如netflix多人睇都唔係自家製果堆 叱吒 金像獎最緊要係自己台播 又會變到好似係viutv專屬節目咁

鄭中基話原本都想開繼集，但合作開個幕後死左

同意，就係頂唔順tvb 先轉台睇viu
冇理由為咗搶tvb 班觀眾去改，到時就算成功咗，但啲節目變咗tvb2.0我都唔想睇
依家大把新一代唔睇電視
吸引依班人仲好

Push.

其實我支持魯生金生 之前睇報導覺得佢地係d聰明又開明既人 上星期大家因為cy單野我覺得踩錯佢

btw請人講聲 台前幕後所有地方都要極多新血 真正反cup指日可待

其實黃viu係東南亞地區幾好
仲有自家節目 viu original

呀Richard比D心機攪viu tv la
有得攪架

之前8點viutv都有播過處境劇 但啲po推唔起

一定做唔到tvb個效果。

呢啲處境劇係Sell呢啲，輕輕鬆鬆唔洗用腦
又低成本
你睇佢一集可以淨係用兩個場景加兩個公司角落就搞掂

之前睇教束 二月廿九 暖男爸爸 男排女將 造星
套套都吸到唔少觀眾
而家走返去播韓劇為乜
資源少到咁 好似話得兩個廠

打造新香港人電視台

叫有d野睇下笑下唔洗咁認真
但香港好多人都好buy呢類
太深度睇唔明收視會更加差

根本已經過左CCTVB
後生仲有邊個睇

拍sitcom啦 大學生住hall sitcom 一係the office hk 可以長做

膠戰好撚正wor

但今日既viu 只會係廿年前既tvb
tvb 就等於當年atv
當tvb收皮 咪轉去控制viu

同意
一家大細睇電視
真係好難會去睇韓劇..

整返好個網先啦屌你老母
慢到閪咁

推到viu tv 高層見到呀

推到比viu見到
拍唔切戲要播住韓劇可以理解
但多線發展做多啲唔同類型嘅節目係可行
晚吹同chill club好正
但要多啲節目產出啊 食住依家個勢呀

咪就係

7:00-9:00呢個合家歡時段老人家唔岩睇呀
真係要拍返啲愛回家類

學姜濤支持祖國咪可以推翻CCTVB囉

你要先諗下，屋企個遙控而家係邊個人既手上，你要勢頭上爬過TVB，唔能夠只係籠絡年輕族群

四角戀

Mirror同error好野嚟㗎

到時會唔會比人消音消到變靜音

上網睇足本版

Viu上次2月29之後又係咁

viu而家喺同netflix搶客喎
應該唔會再有咩大合作

其實簽啲就約滿tvb既3，4線藝員都有用

我寧願佢小新同韓劇掉轉個時間

連登仔出少句聲 俾少啲意見

佢啲劇可以唔好一至五播 咁好快就播完 然後又接韓日劇 搞到成日無自製劇播
學外國咁一個禮拜一集 然後一至五播一兩套自製劇+兩三套日韓劇 咁樣可以keep住自製劇一直曝光

咁第時要變質無得講 但而家有心搞又有potential就梗係要有更好既strategies 始終而家身邊都係有好多只睇造星然後就唔睇既年青人

可以做得更好既viu

搵error 做主持

係，有班淨係識由81台轉到85台嘅人，佢地雖然唔上網，但係佔多數

豬肉獎呀？我食齋㗎喎

呢個真係最直接令人食飯開電視睇
但拍得就唔好用愛回家水準做指標
用就用英美日韓台嗰種comedy

有error嘅全部都笑到仆街

舉例啫
我覺得唔好太大期望
畢竟viu啱啱起步
不過肯拍已經好好

一播韓撚劇即時轉去tbb

呢度好多實質建議

咁不如睇返tvb

我希望TVB可以執笠

之前個個大叔的愛幾好睇，普及化同性戀係要由pop culture 開始做起

體操個集笑死 吊poki 上去自轉

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

反而唔想佢做到咁大
或者有第二間可以同到佢對台

唔想上左位之後變成cctvb2.0

真
唔想佢地變TVB
人地咪做緊改革囉
行返tvb 舊路jm9

追完造星又追膠戰
雖然啲game 抄返嚟不過好好睇

但韓劇加粵配就吸老母／師奶睇

姜b:我要多連登仔反鳩我
冇佢地冇今日嘅我

睇完error遊12同自救
好想繼續睇error做綜藝！
麻煩viutv開多綜藝比佢哋！！！

YouTube 免費花絮同netflix 係大方向，兩個都可以接觸到，甚至吸引40-60歲藍絲群組，斬斷TVB d 客路。

佢肯拍嘅話就好
吸客之餘
仲可以捧人

森美好似仲有tvb約喺身
得小儀份約完咗

其實成個配搭唔錯
Hillary角色係氣質靚女，反應都幾可愛
唯一缺點係唔夠靚但又未諗到邊個好過佢

我覺得hillary嘅角色係唔聲唔聲嚇人一驚
嗰次直頭係表演縮骨功

自家劇/韓劇輪住播我覺得係特登
其實播韓劇都ok, 有d師奶因為咁鍾意左睇韓劇, 又可以sell下nowtv
不過有時佢揀d韓劇好趕客就真既，如果keep到播d高質韓劇都ok

呀正玩得夠放

其他唔講
幾時出返詭探屌你老母
個結局等到2046

有個新聞台差好遠

viutv唔會食唔到50以上d師奶阿伯架。

皓云+7cfu睇風水+驅鬼

同埋想睇類似學是學非果類節目

個人覺得黃金時間實在太多韓劇 應該最少有一套一小時自家節目 劇集定綜藝都無所謂
甚至個轉機on air可以轉型得娛樂性一d 半個鐘講港聞/娛樂新聞 後半個鐘請藝人歌手上黎宣傳或者玩遊戲 做個一小時娛樂雜誌咁

又可以整一part甚至一個節目專講網絡熱話 麵神 試當真 鬼滅 呢d角色同題材當然唔好錯過

shirley chan

我都係呀
我睇小新

係
屋企電視長開tvb
我轉台唔夠1分鐘就被轉走

唔得啦，佢實黑面
佢邊有Hillary咁玩得

Pin this!!!!!

已經有套豪腎編劇嘅就快係viu上

TVB其實有咩問題
好多後生都睇 「香港愛情故事」

乜鬼 未聽過

東區愛的故事我就聽過

Push

見到呢度啲人咁有心俾建議 viu高層受唔受又另一回事

星期六日播英超大戰

Pishhhhh
Viu請睇睇

鳩抄cctvb 係想重蹈覆轍？

ViuTV擺明集中火力放年尾呢2-3個月
明針住TVB 11月台慶月來攻
平時其他月份娛樂新聞都會報下TVB 好多觀眾都會繼續睇
TVB台慶月放重頭劇大製作去慶祝生日
但ViuTV咁搞一搞反而台慶月先至冇人睇冇人報

呢條女真的不了
乜撚都話驚唔撚玩
真係睇到著晒

搵番大台啲舊綠葉拍劇可以吸引到啲中年人睇
好似當初搵智叔咁

劇少唔緊要 貴精不貴多
黃金時段唔一定要播兩套劇
要煲劇netflix大把
自家劇純粹想睇吓香港故事 香港人面孔
綜藝半個鐘 變做一個鐘
加返資訊性節目 介紹下文化藝術
好多假日下午嘅節目其實可以放一至五夜晚
例如《區區有樂》介紹18區有咩玩 小店
觀眾睇完 假日去幫襯

Viu的確係識搞嘅 受唔受都唔洗太擔心
好似啱啱開台嗰陣多真人show同綜藝 好多人都話應該專心搵演員返嚟拍戲 但事實證明造星捧起咗唔少素人做自己artist 迴響亦大好多

完全同意
屋企兩老睇慣咗呢啲輕鬆處境劇
易入口 又唔洗點追劇情
起碼有同類節目可以試下轉台比佢地睇下

完全係一樣經歷
食飯時間轉過去播緊日劇韓劇 佢地根本唔想睇

佢最大問題就係時間安排 黃金時段播韓劇真係好趕客 就好似係熱潮果陣突然被中斷咁

屌你 諗咁多橋
我係viu一定好想請鳩你

抄邊到?

真人show請到咩人上去 唔係話佢無財力 而係請依家香港既藝人真係無嘜吸引力

係又唔拘

見呢排造星熱潮 叱吒討論勁到咁 tvb衰到開始播大陸晚會 想viutv爭氣d唔好浪費左 可以再踩多對家幾腳 見到馮盈盈同班大學生想入娛樂圈 竟然揀tvb黎入仲要咁訓身 出個story都要無限暗示就覺得好折墮 明明樂壇電影圈近年好返咁多可以大把機會

Yoshi 又玩得個樣又唔差

Edan又靚仔又玩得

高連登定律：逢紅必反，逢反必紅，越紅越反，越反越紅

本身觀眾消費力已經大大超過左cctvb

整個港版狼人殺，error班底
放上youtube

拍BL劇,可以食埋亞洲東南亞市場

綜藝黎講 花姐error遊 mirror go 膠戰都ok ar
仲有空肚講宵夜 晚吹 都好睇

應該之前個D係外判俾錢人拍
個4套原創劇應該Viu拍 外面公司協拍掛

韓劇唔係唔得嘅，不過最好對中口味
哲仁皇后個d我諗d師奶會啱睇？

呀正d 表情好撚正

我都係

直接播 哲仁王后 算啦
笑下笑下又一集
viu又有買

係 第一集麻麻 但其他都好好睇 真心搞笑
Edan 同 肥腸 同 阿正 都好搞笑

同埋要訓練主持做主key
要試下訓唔訓練到香港劉在石/姜虎東

強尼同陳子豐其實都ok
做到控場效果
但要有多幾個仲好

電視呢啲媒體明日黃花啦。

膠戰好笑wor
阿正好正

Hilary 唔夠靚 又唔好笑
存在感好低

Jeffrey 都唔知keep唔keep好
要有個靚仔角色被阿正做花痴

開個晚吹俾7師傅

陳子豐本身都少咗出現喺viu

以前hktv又咪紅極一時
tvb食慣性收視
要完全超越tvb唔係要一兩套好嘢，係要穩定有水準嘅產出養到班觀眾
做唔到以前食完飯就打開tvb，由8點睇到11點嗰種習慣
依家後生仔又netfilx又盛，好難keep到

係又要威又要戴頭盔

再承上

以下建議主要針對mirror error 同黎緊會捧既造星 當然長期可以搵到其他藝人會更好

13. 明星私生活節目
其實台韓好鍾意搞d窺探明星私生活節目 好似我獨自生活 又或者台綜成日有d偷拍女星臨訓呀 落妝樣上節目 用呢個角度拍多d藝人會幾有趣

14.一日限定/一日職業節目
借鑒木曜主要目的要佢地更在地接觸民眾 唔單止d死忠 要佢地一日限定做下店長 去m記賣下薯條 順便收下廣告費 長遠搞得成認識到各行各業都好

又或者好似尹食堂 搵d藝人經營下d食店鬥下銷量 才藝都好 又接觸到民眾 而家咁多死鋪 整d pop up store唔難掛

15. 歌手限定合作
每集邀請1,2個歌手出去busking又好 做戲 惡搞下都好 當係一個去到唔同地方既chill club 橫掂而家d歌手好中意互唱對方歌出片 同下kkbox果d合作 jam下歌 玩下估歌仔

仲有d 兩天一夜 狼人殺節目做藍本 唔打咁多了 最緊要令到呢班力捧藝人長期曝光 要接觸到真實民眾 得閒搞下d限定組合出下歌 咩都可以試下

睇到大家對你有期望 爭氣呀

推到viutv睇到

一早過哂啦

得返啲廢老會睇

咪同之前亞視一尻樣

首先要有更加多錢

唔係啊 阿煨有時都幾好笑啊
「10枝基本啦！」

大搞音樂頒獎禮
但唔好好似tvb咁畀曬自己人
要有專業評審 投票

另外可以keep住搵為人所知既演員執拍啲新人執拍戲 可以拍啲大路啲 貼地啲題材

質素 唔係質量
改改啲蝗語唔該

節目巡禮話會搞頒獎禮㗎
畀啲時間佢哋啦

我係想講質、量兼顧

係咪唔夠本地貨先播外地劇

Viu自己搞一定變做馬show
唔會例外

咁係因為今年無記播既台慶劇垃圾姐

使徒行者3 踩過界2
兩套都重頭劇大製作

其實唔會 就算外國咁多台都好 而家變緊既只係播放既媒體 越黎越多人用電話 電腦 串流媒體 仍然需要電視台製作 而香港仲要其實未係普及到咁

而近期偶像熱潮既吹噓 更加證明 電視台 樂壇 電影圈 互相合作係有得搞

兩套野電視未播之前已經上哂網絡平台播哂
風評差變相收視都差
咪少左人講囉

叫error 做啲睇到爆嘅綜藝同明星玩

玩生Bear

Error 真係好𨶙好笑

火火可以再拍KB 玩鳩人

台慶劇未播娛記已經周圍寫緊成個故事劇透晒

長遠唔可以只係播外購劇
例如話韓日英美劇動畫 太出名啲人可能一早上網睇咗 唔出名又無興趣睇
得番配音一個板斧未必足夠吸引到人
真係要拍啲本地長編劇, 遊戲, 節目先持續到

其實當初帶住矛盾去旅行已經好爆

唔夠多劇
網頁版好撚細聲
綜藝得一部份係得

識玩嘅話
電視只係做1-2集Preview版，吊吓觀眾癮
叫觀眾上網睇返足本版
或者調返轉都得

我完全唔介意黃金時間播綜藝
之前咁執節目表都話要打CCTVB 用劇打返劇
依家其實造大左 多左好多人睇(包括阿叔c9 連我lomo都唔訓係度睇)
佢絕對有主導權係黃金時間播自己既皇牌
明明Viu既節目行得咁前 冇理由節目表仲要咁保守

啲劇拍到有229咁嘅質素就真係掂啦

睇過地產仔
假如5星滿分
畀2分落手...

前面幾集係好笑
但係屎、屎渠都講幾集
劇情冇咩發展真係人都癲

打天下都係勉強可以

當然唔指望一下飛躍進步
但都希望慢步向前

同屋企人食飯真係被迫睇tvb
先不論tvb立場

佢播啲大陸劇 劇情真心唔ok
愛回家又愈播愈膠
最近個套「非凡三俠」連我港豬老母都睇唔明套野
啲cg又差 爆炸場面但連地下條草郁都唔郁下

老實講 仲接受到tvb低質劇既廢老死下一個又一個
除左將來啲新移民廢老睇之外
有返啲要求同質素既香港人都唔會再睇tvb
根本浪費時間 睇得多都有損智商

利申：只睇其他台同YouTube

搵mcm拍gay佬劇

火火不了
寧願KB自己玩人好過

永續膠戰，好似RM咁每個禮拜見

想問一句 香港人真係有時間睇電視?

係囉 火火成日好有包袱咁

做死tvb先

我係睇完鬼同你上位之後
直頭覺得佢黑人憎

其實真係好多 只係好多人而家選擇睇youtube netflix 唔好既就長開tvb 淨係viutv之前長萬9半至11半就知仲有好大群潛力觀眾

如果你意思係話香港人仲有其他野要關心 都請你唔好忘記文化輸出既重要性 身份認同 集體回憶就係要靠呢d唔同板塊去造就 有心人多一個就多一個

不得不說呢D先岩食飯時間唔用腦睇
同埋個門檻低 但D後生又會有得討論

我自己已經十幾年無睇屋企部大電視
睇得多荷里活 日劇嗰啲 更加覺得港劇品質好難接受
所以更加返唔到轉頭
人大咗都唔係好多時間睇影視作品
所以對於香港本土娛樂未來自己覺得唔樂觀

又唔係全部，有啲會改少少
天才衝衝衝
有啲game連句slogan 都一樣
不過都係睇咩人玩

其實千禧年後已經衰退左好一大段時間 一台獨大後難得有衝擊又make到noise 所以想比d建議再做好d 順便鼓勵下viutv

樓主軍師 推

意見幾好 推到viu mkt見到

一個威龍百貨場景已經可以插3 4個廣告

換咗兩套韓劇佢啦
成日轉台想睇viu 但一睇到韓劇就無哂意欲
大佬 睇韓劇嘅人唔會睇電視
睇電視嘅人好少會睇果啲韓劇
睇得ViuTV 就係想睇吓啲本地地道嘢
成日都播外國嘢 真係索性轉睇youtube算

同意。

不過其實娛樂形式會不斷挑戰廣播呢個方式。

認真要度下點樣吸師奶客

但夫妻的世界真係好好睇

一路都做緊
地產仔 同天下一
熟女就本地製作（喜愛夜蒲、王家欣）
就算其他都係外判畀製作公司做

但係以香港觀眾嘅水平
應該會塞唔到好多joke
that’s what she said呢類一定唔得

之前咪有套娛樂風雲
冇人睇啫

果時個po完全推唔郁

搵error都好好睇

樓主好有心機幫佢諗
不如睇睇有冇官方既意見收集渠道 寫比佢地睇？？

老老豆豆
造星真係無睇
係朋友間唔中係FB share 片段仔咁
不過error同Jer D歌都有聽係唔錯
姜就一般般
起碼聽完醒唔起係佢唱
VIU 自制節目幾有材
之前睇暴龍哥睇到哭左
但感覺掌握個節奏仲有改善
同埋好多時間浪費左講你啊媽係女人 既對話

放心, viutv班工作人員一撚定會睇你呢個post
之前我係影視台出既suggestions佢地都照單全收果下好撚野

邊套 留意下先

咩suggestions

無限斜棟公司 不過麻麻地ian

唔想又睇老屎忽

題外話 發覺大陸d比賽節目好興搵選手用劇場形式黎賣廣告 而日劇都有隻密集式賣廣告方法 其實造星之前咁hit一定會有唔少廣告商肯科水 而呢d周邊就正正可以放係weekend度做黎延續討論

搵達哥上節目, 拍個電競比賽
做撚齊晒

老母公道

push

我唔係想講啲咩分化野
但係now新聞一樣被收編
係你地想佢完全過cctvb頭之前唔該諗下點樣解決無線新聞是是但但2.0先

唔想見到龜頭bob

呢個仲衰過亞視嗰啲處境劇

推俾viutv睇下

有193或者有ERROR就保證好睇

其實做得最成功既娛百 都係係本身節目入面加插 同入邊其實都有好多其他遊戲同藝人玩 既有娛樂性順便做宣傳

狼人殺熱潮過曬 viu依家先拍太遲 搵過其他野拍好過

第4點已經有

掉轉個台number咪得，使鬼攪咁多野

嗱嗱聲開返5套劇
一星期播一集
邊拍邊播
起碼頂住先

想睇啲運動型綜藝
睇完男排發現好多藝人真港隊
s9m

想睇街舞劇
viu揸住咁多跳舞人，又lokman又阿ben咁
跳個part一定唔會失禮

jeffrey份人都比想像中鳩喎但feel到佢係慢熱嘅人，有續集可能會再放啲

其實係 有線 tvb都拍過哂 但係搵班固定班式玩下估歌仔 解謎遊戲 或者逃出密室其實都吸引

among us真人版咪得

兩老中意睇J2播叢林的法則/一日三餐之類嘅綜藝，香港冇乜節目係貼近大自然嘅
可以試下搵祖祖開套耕田節目，每幾集搵唔同嘉賓傾下計種下菜，內容知性啲又得，輕鬆啲鳩下又得，仲可以推廣本地菜

仲有babyjohn

話說長氣劇 要識搞氣氛先有親切咁
當係睇完笑口口就算 主打家庭觀眾收睇

台日劇都麻麻地 寧願搞吓自家劇或飲食

想睇多d mcm

搵番error做主 得閒請d嘉賓上黎玩 應該幾好睇

買少啲日韓劇，日韓劇唔係唔好睇，不過真係冇乜共鳴

全部都係為咗劇情需要而咁做

學歐美咁，1-5每日播一套，咁一套劇夠播半年

其實最好係咁
不過當年開台果陣綠豆一星期播兩集又畀人屌到仆街

香港地你點做都會有人屌㗎啦

素人

即刻諗起佢句
：知我咩料啦

之前有套叫娛樂風雲 算唔算？

罪光燈好地地又cut咗佢
依家得幾條友講埋啲唔有趣嘅神怪嘢又唔及潘紹聰
個定位都唔知做乜鳩

5.
mirror真係唔係唱歌同跳舞都叻
可以綜藝加分

唔好翻炒tvb做過的野啦

樓主D提議有少少tvb味

錢國偉

之前見到有人開post講過
造星123已經勁多人選

佢CHANNEL都請咗萬刀甲都話唔會想開詳情自己睇片